大家仲記唔記得 「兄弟爬山 各自努力」 呢句說話

我唔知大家點理解[兄弟爬山 各自努力]呢句意思

我既理解既 雖然各有各做 但係同一目標有共識既, 而唔係一句[[我理解/核爆都唔割]]就得。

前線勇武搞裝修既，黨鐵(包括旗下商場）同政府機構就隨時都無問題；銀行中移動個類最多可以膠水塞大門, 幫手足放假又唔會太差形象，至少提款機可以拎到錢，重點係唔好俾人有咁多話柄。

食肆我地可以集中火力清算某幾間，例如美心皇宮+元氣;
1.有威嚇性
2.休養生息抖下留下力;魔法師好辛苦，前線勇武少一個就真係少好多，我地唔好再送頭啦好無?
3.外國記者/文宣手足有機會落墨同外界解釋點解我地會揀呢啲鋪嚟搞, 先會有人認同兼支持我地

同行手足理解，但其他人無義務去理解, 千祈唔好辜負攬炒巴同各國前線記者既努力。
美國人權法可唔可以成功，輿論一定有影響;仲有英國，佢哋對殖民地一定有啲情意結，所以爭取佢哋嘅民意都好重要。

但重重重重重重點！！！
前線武勇主要快閃 完咗即走 唔好戀戰唔洗撚狗, 戀戰同勇住去撚狗係送頭行為；和理非會幫你地撚（太古城個晚就係好好既例子）

而和理非就集中文宣, weekend日頭就和平帶口罩(空氣差/有疑似伊波拉個案)咁行下街, 去下藍店（設計下文宣，上下twitter etc.)嘆冷氣，去懲罰下黃色小店；得閒啲就打去book下枱食飯（記得order少少中上價菜；有AE白金卡既巴絲更要識玩，訂10次出現2次仲要唔知幾時係真）。
逢夜晚就出嚟食糖水(記得帶口罩,空氣差又有疑似伊波拉), 又可以cover下前線。
就算有狗，我地都唔洗跑。我地咩都無做，佢叫散我地就慢慢散; 佢要捉就捉曬我地咁多個;就算不肯食彈，我地都係佔領道德高地; 即至佢捉，佢都charge唔到我地啲咩，我地甚至仲可以反咬佢濫捕。

全民皆兵 唔係指個個都要做衝衝子，係我地有同一個敵人同一個理念。我地可以係哨兵同前線講邊到有狗嚟緊/點走最有效；我地可以係補給兵，提供唔同材料。

我覺得呢個先係兄弟爬山既真正含意

請記住 和理非係勇武最強大既back up, 攰既時候可以休息下, 放心交俾和理非。
休息一日唔係怯唔係認同，我地口罩出街已經係反緊惡法！
煲底相見之前， 不離不棄！

光復香港 時代革命
香港人 反抗

自推

［裝修指南］維港沿岸篇

推

兄弟爬山，各自努力

其實裝修有好多種
點解唔裝修成連儂牆？
新聞出嘅圖可以贏到輿論同國際支持
又可以target警世呢啲紅底中資
佢哋要拆要清都要搞到一大輪

裝修 + 文宣 可以同時做

推推推